Active: yes
Title: Общая информация
Category: about_courses
Id: about_courses_ru
Lang: ru

С 1990 года на факультете читается семестровый курс "Компьютерная графика" как обязательный для студентов программистского потока третьего курса, с 1994 года курс стал обязательным для всех студентов. С 2005 года сотрудниками лаборатории также читаются спецкурсы по основным направлениям исследований в лаборатории. В 2007 году была запущена веб-система для интернет-поддержки курсов "http://courses.graphics.cs.msu.ru" . Альтернативная ссылка - "http://машграф.рф" . С помощью этой системы слушатели курса могут зарегистрироваться, сдавать удаленно практические домашние задания. Там же выкладываются все материалы по курсу, включая слайды лекций и дополнительные материалы к заданиям. Сотрудниками лаборатории также читаются лекции в Школе Анализа Данных Яндекса.
